一人一個住hall淫亂經歴

啲人成日話住hall好多豔遇，咁不如大家share下
咁我share先，小弟本身打j打左廿幾年，一路都好想試飛機杯個感覺，有次知道roommate去完日本返黎買左福袋 所以偷左roommate個飛機杯黎打 佢仲要唔知 之後都有幾次趁佢唔係度拎黎玩下 唔知係咪我病態 覺得咁樣好有偷情既感覺 令我射得好多 不過最終都係自己係mk買返個

打飛機

最大問題係係hall唔知收埋個杯係邊 又易比roommate發現

互用

SP太多

飛機杯都Jam 好不安

不安

腥臭味湧緊嚟

知道自己既飛機杯有第二個人用過, 係咩感受

你咁撚淫亂, 放喺當眼處比你個roommate互用囉

死狗公 人地飛機杯都搞

試過有朝起身屌完阿A
跟住返學
放學再屌阿B
之後同阿B食DINNER撞返阿A
跟住夜晚A同B一齊玩3P
跟住走堂走左幾日休息

巴打大隻高大靚仔？

互射咗幾多次

3劍俠

roommate中出完條囡清理唔切

我就番左房
雖然條囡著住短褲但係d精流到出大脾

(條囡入面應該係t-back)

Ok

痴撚線

睇到扯咗

連登
全港最大型同性戀討論區

圖

你有無同條囡囡交換wtsapp ？經驗係多數ok